有冇人知長青隧道咩事？封左入口塞緊車

長青隧道係咪炒車？

推
中資禍港數十年，若不肅清，真香港人恐將不復存在

汀九到塞返是常識吧

支爆

間封

汀九屯公果頭炒
長青就會間封

冇塞喎，汀九順暢